如果蕭源單案由郭偉健審理，判辭會係點？

蕭源串謀主考員洩文憑試試題案 被判監14個月
香港電台-港聞
2020年5月25日 下午12:40

現代教育前中文科補習名師蕭源，被控串謀兩名文憑試主考員洩露試題的案件宣判。蕭源早前被裁定兩項串謀公職人員行為失當罪成，今日在屯門裁判法院被判監禁14個月。同案另外兩名被告，一人被判監禁8個月，另一人判囚5個月緩刑2年。

裁判官表示，蕭源為個人名聲、金錢利益，無論有意或無意，有關行為都損害文憑試、考評局的聲譽，質疑為何不知道、天真地認為沒有打擊制度，認為他被自己的名聲充昏頭腦，為招徠生意，利用朋友，令他們身敗名裂。裁判官認為今次洩密風波，需要向社會作出一個阻嚇訊息，判處蕭源兩項控罪分別監禁9個月，其中4個月刑期可同期執行，因此監禁14個月。

控罪指，原名蕭志勇的蕭源和妻子蔡怡在2016至2017年間，涉嫌串謀透過手機與考評局兩名前口試主考員，收發中學文憑考試保密試題及評分準則。蔡怡被指涉嫌在監考中文寫作能力評核期間，在廁所內向丈夫透露題目內容，其後被裁定公職人員行為失當罪不成立。